雖然日日落雨 但都唔夠小妹濕

me吸濕大笨象

Ok

Me too